{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69004&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 호텔 써밋"
    },
    "text": "2年8月に平沢高徳サムスン半導体近くで新規オープンしたホテルサミット(HOTEL SUMMIT)はビジネスホテルとして有名なブランドホテルに近い位置にあります。 ホテルは快適な睡眠のために高等級のエースベッドを使用し、食事券としてサンドイッチとアメリカーノ 2杯が提供されます。 また、海苔兄弟肉の割引特典と食べ応えのある家庭料理定食も提供します。 全ての客室はネットフリックスの提供と無料駐車施設、エアドレッサーの利用が可能で、西亭里駅とSRT池堤駅に隣接しているため、公共交通機関の利用が便利です。 ホテルの階にはツーサムプレイス大型コーヒーショップ提携店もあり便利に利用でき、全客室には高等級のエースベッドとCrystalQLEDテレビが備えられています。 障害者専用客室と便益施設も提供されており、客室での喫煙はできませんが、エアドレッサーはミラールームを除くすべての客室で使用できます。 非対面チェックイン無人機が設置されたフロントと全客室、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全上の理由で不可であり、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 チェックイン時間はすべて7時で、チェックアウト時間はすべて12時で、チェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室の鍵を紛失した場合、再発行費用が発生し、ホテルの物品は外部に持ち出すことができません。 客室は実際の写真と異なる場合があり、ヘアアイロンのレンタルが可能であり、喫煙は5階の喫煙室で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルサミット(HOTEL SUMMIT)はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルサミット(HOTEL SUMMIT)は2年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルサミットの特典には、高等級のエースベッド、サンドイッチとアメリカーノの食事券、海苔兄弟肉の割引特典、家庭料理定食の提供などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルサミットの客室には、ネットフリックスの提供、無料駐車施設、エアドレッサーの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットはどの駅に隣接していますか？",
            "answer": "ホテルサミットは西亭里駅とSRT池堤駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットの階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルサミットの階にはツーサムプレイス大型コーヒーショップ提携店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットの客室で利用できるベッドとテレビは何ですか？",
            "answer": "ホテルサミットの客室では高等級のエースベッドとCrystalQLEDテレビが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットで喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ホテルサミットでは客室での喫煙はできませんが、5階の喫煙室で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルサミットのチェックイン時間はすべて7時で、チェックアウト時間はすべて12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットのフロントには何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテルサミットのフロントには非対面チェックイン無人機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサミットでのイベントはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルサミットでは安全上の理由で、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは行われていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 502
    }
}